從細到大成日預見野，細個預見好多人戴口罩，跟住sars

然後遇見我係紅色牆，就讀左poly
再遇見過我手有條疤，兩年前發生大意外界左一模一樣既疤出黎

今次肺炎我1年前遇見到有鬼佬戴口罩

你地有咩想知，你問我地

唔信就算，我從來唔expect人信

請透露多啲

有無預見我問你係預見定遇見?

24559330

屌 真係
我琴日夢到
有人食催淚煙
而家就有催淚煙達人開post
唔信就算，我從來唔expect人信

仲預見過咩野？

幾時可以光復香港？

你講未發生既事先有用

幾時先可以清算黑警

哦

Déjà vu

地震 水災 飢荒？

呢D唔係叫預見
最多係疑似有關聯既夢
你果D係發生左先唸起有咁既野
一D都唔具體
乜撚野紅色既牆入左poly
咁白色既牆係咪就係入醫院？
N年前我老母話發夢見到去左睇樓
過幾日我老豆返到香港話係時候買樓
呢D先叫預見

有冇預見到我

10年前我媽想買樓 屋企信觀音
佢日日求觀音俾個三房既單位佢
無耐佢夢見觀音 同佢講左一堆野
第二日個地產佬打俾媽 話有個三房單位放盤

Ps. 個時所有樓都係兩房 要搵三房係好撚難
Pss 我媽係都要買某屋苑 唔買其他

我預見死老豆，若干年後老豆死左，我係先知。

我預見過一支有圖既旗但係黃色既，我仲有印象洗唔洗畫出黎？

我知冇人會信，由細到大都係

不如你講下你預見過咩
同講下見到後預測下之後會發生咩事

請講

呢個肺炎點樣完？

黃色，然後兩個三角型，有個墮圓型托住，邊位蒙蒙地唔清楚

有次預見我隻手有疤
之後真係一樣地方有條大疤出現返

仲有預見過一個鄰居佢著爛鞋訓係地下
幾年後老母話佢賭錢周身債係澳門流浪

一個月前預見到空左既海港城，算唔算？
之後就仲未出現

yes

通常你D夢可以預見幾耐既未來？

我都信未來其實已經發生咗
但巴打可唔可以形容吓預見嘅情境係點樣？

黃色係底色，定圖案顏色？

很古怪的圖案。。。

一個橢圓形托住兩個三角形 ....

唔通係雨傘

有冇預見黑警下場

講多d

好抽象 不如你畫出黎

但係冇鬼佬戴口罩

你應該list 一堆夢出黎
呢堆夢都係未關聯到發生左嘅事
跟手之後有發生就大家對應下
睇下你堅定流
咁先叫預言書

有無預見我即將打你一巴

咪係囉
你咁樣好難信你

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

我預見未來會打WW3打足三十年 全球死三分一人

2021有希望了

連豬

你所謂嘅“預見”係夢? 定係清醒時係腦海中出現嘅意念或影像?

唔expect人信，咁我點解要問你嘢

即係你做唔到占卜
只係夢到乜偶然會中？

其實。。係咪deja vu

六合彩NUMBER？

聽落似精神病